[日本]有冇巴打聽REOL

目前日文歌基本上淨係聽REOL,ClariS同SOUND HOLIC
把聲超好丁

唔使唸, 之前日本歌 post plug 過完全冇 respond

Anyway, 佢把聲玩 europop 真係好好

好冷清

here
佢d歌既風格同唱既方法幾特別
不過我聽開d更冷門既音樂

REOL係香港好似都好冷門

404 not found

推呀